(求教)匯款比海外朋友, 除左Paypal仲有無其他方法?

PayPal好貴喎
TransferWise, XE睇下

揀唔收charge銀行